{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 코지키즈펜션(키즈 동물 먹이주기 체험) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 ご予約の際、ペンションに人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションではペットと一緒に利用できる場所と一緒にできない場所がありますが、そのペンションにはペット入室が可能なペンションと明示されています。 ペンション内で客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に持ってきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が変更されて料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセル処理されることがあり、通常の金額で再予約することができます。 ご予約の際、特典として個別バーベキューをご利用いただけますし、ご利用時間に制限はございません。 バーベキューを利用するために炭とグリルを使用すると、追加料金が10,000ウォン(2名基準)発生し、冬季には個別バーベキュー場のストーブが使用できます。 客室ではIPTVとWiFiを使って、素早く便利にインターネットをご利用いただけます。 水泳を楽しめるプールや室内のぬるま湯プールも利用可能で、追加料金が発生することがあります。 ペンション内にはカフェも運営されており、午前9時から午後10時までご利用いただけます。 また、様々なイベントも可能で、バルーンイベントやワインや花束、ケーキイベントなどをお楽しみいただけます。 キャンプファイヤーも利用可能で、利用時には追加料金が発生します。 客室内ではボードゲームもレンタル可能で、無料でご利用いただけます。 保護者同伴でキッズ室内遊び場を利用でき、周辺には渓谷が隣接しています。 遊歩道もあり、ボードゲームやビリヤード台も用意されています。 ペンションでは駐車も可能で、キッズ室内遊び場の利用時間は午前10時から午後10時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションもありますが、ペット入室が可能なペンションかどうか確認してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払いが必要ですか？",
            "answer": "チェックイン時にお支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには追加料金が発生します。炭とグリルの使用でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は午前9時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用は可能ですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーの利用は可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ボードゲームのレンタルは可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キッズ室内遊び場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キッズ室内遊び場の利用時間は午前10時から午後10時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 762,
        "QA": 475
    }
}